如果818真係全世界關注唔撚係冇宣言下話

你既宣言全世界都聽到啵

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

金鐘宣言

發夢左咁耐, 係咪應該搵一首支持我地信念既歌, 去將我地既信念帶俾全世界呢?
仲記得當初我地唱Do you hear the people sing, 個感染力比呢兩個星期既新聞感染力更大.
我地既初心, 係反送中, 與其成日俾官媒話我地暴力, 我地就用歌聲去將我地既理念唱出去.
我揀左一首歌, 歌詞係對自由既響往, 對抗官媒暴力既抹黑, 呢首歌絕對可以反擊.

歌聲+歌詞, 絕對比我地口講既力量大好撚多!!!!!

可以聽住黎睇歌詞. 覺得好, 請正評並推post.

Liberty stands for freedom
Oh hail the flag that set us free
standing righteous, symbolic of
strength our hopes for freedom to be
My friends, not so far away
Rulers will reunite hand in hand
Oh hail! Liberty bell!
True freedom for all men

Fighting hard for the future
The promise of a better day
For tomorrow we drink from the cup
the wine we fought for today
My friends, let us sing a song
sing along ring a bell, liberty!
Oh hail! Liberty bell!
True freedom for all men

"F" that stands for our freedom
as well the flag that stands so strong
Spirits set free in our future land.
so let us share in this song
My friends, not so far away
Rulers will reunite hand in hand
Oh hail! Liberty bell!
True freedom for all men